有冇人同我一樣老豆老母成日講錢錢錢

乜都錢錢錢錢錢錢錢
開口埋口都係錢錢錢錢

請 舉 例

窮撚屋企係咁

過年買件衫=浪費錢
出街食飯=浪費錢
放假出街=浪費錢
去旅行=浪費錢
開冷氣=浪費錢
沖涼沖半個鐘=浪費錢

一出去食飯就問係咪人地請
日日問銀行淨幾錢
個個月叫我叫老細加人工
借幾蚊比人就吹人還
食飯又要去食又話人貴 仲要大大聲聲係人間鋪話呃錢

講錢的家庭最低賤

唔明第二項，廢老黎？
有冇做野？